# README для проекта "Сокеты" #

данный ридми будет модернизироваться по ходу добавления задач

### Что содержит данный репозиторий? ###
тут есть несколько задач для демонстрации работы клиента и сервера
Все задачи расфасованы по соответствующим пакетам
* Задача для возведения числа в квадрат
* Задача, инкрементирующая число 1, пока не дойдёт до 10
* ...(дальше пока не дошли)

### Как работать с данными примерами? ###

* Вначале нужно запустить класс сервера
* Сервер начнёт ожидать входящие данные от клиента
* Далее нужно запустить класс клиента
* Так как это всего лишь примеры, все значения заданы литерально

### Контакты###

* Челноков Егор, 16ИТ18к